由珍寶海鮮舫傳執笠就睇得出連登仔幾忘本

40幾年前邊有分黃藍架
我由龍椅任坐冇乜大陸客嗰陣已經幫襯過
推住輪椅都想入去食
呢度真係幾有香港特色同高級同質素唔差
入去飲個茶又過一日
相信好多話未去過或者難食嘅都係
00後或者聽講嘅人
十幾年前香港仲未咁為人仔服務嘅時候
接駁船多數係得廣東話同英文
呢期香港真係好風光

佢到咗今時今日呢個地步
無錯係自己攞嚟
所以到唔會話好難過
不過見到個咁地標性嘅地方執笠
係有少少可惜

到咗呢一刻話執笠
個個都話藍店抵死
風頭火勢一定咁講
但係有幾多個真係曾經早年去過覺得冇特色早執早著？
定係其實只係人云亦云？

無論如何做支那狗生意抵死

以前係靚

但會變質唔改革執都正常

有咩問題？

咁老麥夠由美資變中資啦
係咪要支持金拱門呀？

哇 忘本 多謝珍寶海鮮舫賜我們飲食

40幾年前連登大部人未出世

20年前老豆帶過我去食， 果時埋單都
果時邊有咩米芝連， 珍寶係高級又有特色。

40年前大陸都有知識分子添

確實童年回憶
可惜間野係澳門狗新濠的
希望之後賣盤翻比真香港人

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

比時代淘汏咪要執
唔幫襯佢都要鬧
救命

30年前梁振英都屌鳩共產黨啦你唔去幫佢奶屎眼啜乾淨佢d屎

好多香港人食過都話唔好食，呃遊客，連我哋所謂嘅廢中廢老，以前都係咁鬧呢間嘢。

64果陣 689都有登報啦

細細個就係果度睇食神決賽同食黯然銷魂飯?

以前個個電話用nokia添

垃圾劏場

樓主快去撐警 同番同一個羅輯

講到連登仔搞到佢執笠咁

拉

上年年頭都去過幾次，嘢食係唔差，但係貴都係事實，仲有愈做愈hea，最有特色嘅太白海鮮坊封咗塵幾多年？

由警察變死黑警就睇得出連登仔幾忘本

弱智

"40幾年前邊有分黃藍架"

個logic錯鳩曬 間野執關我撚事咩

無分藍黃依間都係垃圾級別

執係正常
淘汰係正常
但係唔洗講到死不足惜

係幾有特色、味道正常，又未至於俾唔起
但一日隻船唔拆，一日都會有人接手做好啲㗎啦

如果藍店嚟講呢間都幾慘
雖然我知冇一間係無辜
喺海中心

藍店都唔抵死
廢老做撚左幾十年人原來藍既又抵唔抵死?

呢d on9思維竟然出現係連登

其實真係唔係好食
唔係我地忘本，係佢俾時代淘汰姐

利伸: 近期食過

呢度 有幾多有錢成日去幫襯

理撚得佢以前有冇做過幾多好事，總之依家奶共就係唔岩，就係抵撚死，除非係臥底

政府以前夠好
你咁忘本

下 食個飯有幾有錢

得罪講句廢老賭少日馬都夠錢去啦

人地係賣特色

邊忽價錢貴

你有冇去過嫁

毛魔後生果陣真係共產民主添
講以前，你以前係粒卵添，不過你宜家都係，咁撚on9

本你老味咩
被時代淘汰關連登仔撚事

無端端忘咩本呀？
佢有份養大我呀？定係連登仔姓「珍」？

野食唔差？？？

老實 佢地開始接大陸客後，野唔好食 服務都差左.....禁你問我可惜就一定可惜 但如果禁差服務加野食唔好食的話 禁唔叫抵死 叫咩？

林鄭以前係港英政府嘅優秀公務員，連登仔好忘本

其實都係荼樓 不過起海同裝修靚

忘本 唔知以為架船係戰船改裝 打過二戰守護香港
定其實係佢養大我

只要係藍店就要執
我要有一日 全街得翻黃店 跪左我地既外資 同埋洩錢照做既支那野
之後全部黃店外資要證明唔係畜生唔係狗先可以買
班畜生 除左支那野乜都食唔到買唔到

依個係我點都幫襯黃店既動力

市場就係汰弱留強㗎啦

佢有乜鳩本呀

抵撚死 吹？

咦 我都係喎

海洋公園以前都好好好玩架

😂

係囉、我都覺好撚可惜

黃絲要支持梁振英了

唔好傻啦
如果係黃店咪一樣要執
唔通你地會仆去食咩
呢間執笠都唔關藍黃事
只係經營問題

抵撚死 如果間接害到手足 呢D垃圾唔應該存在
對比起生命

不如話40幾年前香港仲係英國佬管

都你條春咩
得薛家燕一個人食過
爭住認把撚

人云亦云

on9笑死

忘本？
請問我接受過佢咩恩惠？
咁撚大個人講啲野On99冇嚟logic

執笠關我撚事

40年前林鄭都無分黃藍，你而家係唔係會去奶佢個西？

笑撚死忘本，佢primary target 都唔係我地呢一代啦，佢自己Marketing 做得差，下一代對佢地冇興趣，下一代錯?
尖沙咀D 夜總會執得7788你唔話連登仔忘本，夠風光啦掛70/80 年代?

幾有特色幾有歷史都係咁話，追唔上時代步伐就係會俾人淘汰，不進則退。

利申：住南區但廿幾歲人一次都無食過，老母廿幾年前食過話貴得嚟又唔好食

我話現場睇嘟 冇話食喎

忘乜撚嘢本

佢幫咗我哋
定係對我哋有恩？

做生意咪講到自己
幾偉大

我敢講香港本土起碼有一半人未去過呢到食
忘乜撚野本 佢搵到錢又唔見分我地一份抑或做善事?
執就要我地去懷念?
想上道德高地拎光環都唔係咁呀話
最憎樓主呢type偽善撚

分唔到真心定假膠

咪臭係
一陣rvb 執笠又話我地忘本
話tvb 細細過陪住我地長大
以前又有咩卡通
收皮啦 藍店係抵撚死架啦
我理撚得你以前識飛呀？
以前以前 我屌你咩成個老野咁講以前

40年前冇分藍黃係你班廢老覺得咋
對家一早埋哂堆 唔係點會有今日咁大個network

屌你老母老字號大撚曬咩
咁岩長命咁耐都未死咋 乜撚野都情懷
做夠PR未
拉

忘乜撚嘢本對我有恩？

中共100年前夠支持學生運動推翻獨裁政府

講到珍寶海鮮坊帶動香港旅遊業經濟咁

間嘢啲嘢食質素幾何級數咁下降，價錢又唔係平。
就算唔理黃藍，執笠都係抵死。

照你咁講，點解反美心？好歹陪住港人成長喎？
有邊個細個無去美心皇宮飲茶？
海洋公園呢？

當年中巴呢？夏天成30幾度仲要無冷氣大熱狗又夠唔夠標誌性？

曲直難分

樓主on撚鳩

忘本? 佢養大我定養大你?
我淨係響食神同sleeping dog見過佢

呢舖真係唔知係真膠定假膠

你都弱撚智
清朝末年d人會唔會話接近三百年既大國沒落好可惜
屌d革命黨人忘本

樓主個腦裝屎 忘你老母本

真香港人逆巿救咗幾多黃店知唔知呀
同埋我理撚得佢做得好唔好，藍就抵執。而且巿場角度睇，佢就係比顧客群淘汰，又唔係乜鳩業主加三倍租收佢皮先執，有乜好可憐？

你中意啦，今時今日仲幫藍店做打手

藍店執笠抵撚死

689 30年前點講？

咁榮華都做左咁多年香港生意啦
咪又藍
美心呢

老字號大撚曬咩

忘本 笑撚左唔撚講仲以為你係入面做樓面

40年前天安門未死人添

有邊間鋪未做過支那人生意?
黃店一年前咪又做過 on尻尻

TVB捧紅你㗎！所有嫌TVB藍底出走嘅人都係忘本！可恥！

以上並非本人意見，純粹按照樓豬邏輯推導。

多撚謝佢煮野我地食
真係打個和 無賺你錢

做到要執笠其實都代表左佢唔適合係呢個時代生存

樓豬知唔知 忘本 呢個字點解 ?

咪係囉屌 樓主唔撚屌啲人用smartphone唔撚用Nokia?

TVB喺香港50年！ 你地個個都睇過TVB！
所有想TVB執笠嘅人都係忘本！可恥！

以上並非本人意見，純粹模仿樓豬邏輯

林鄭曾經都喺港英政府打過工 為香港貢獻過 我知佢民望跌到咁低係抵死 但鬧到佢咁一文不值 真係好忘本

全香港人欠珍寶舫一個公道

佢養過我?
佢有幫過我?
請問點忘本?

40幾年前林奠仲好單純，黑警們還只是孩子呀

agger

講得出忘本真係癡撚線 唔講以為佢請過全部香港人食免費飯

香港人其實應該生性的，趁而家盡量買返曬屬於香港人既品牌。咪成日咩都比共產黨控制曬啦下話。

攬炒, 黃藍店一齊汁笠~~

依兩年食過兩餐，差過屋邨酒樓
我以為食緊屎

真

個裝修係幾靚既

自己經營不善 關人撚事？
執都係抵撚死

細個去過真係好正
嗰陣屋企人揸車入去 一落車啲海風就吹埋黎好舒服

你咪撚痴線啦，咁耐你都分唔清黃藍之別，藍係無良知，支持黑警濫殺市民，無良心你講乜撚忘本

樓豬曲線咋

所以我好尊敬毛主席
到而家都係

其實知唔知咩叫忘本

駛唔駛多謝埋黑警過去40年幫我地維持治安

大把藍屍廢老公司都係30 40 年前發圍, 到今日又一樣係藍屍
無線都開咗台咁多年, 又唔見你話連登仔忘本
變質變壞同佢有幾多年歷史根本無關係

阿門

左膠，8

忘你老母本
當年為六四發聲既藝人而家係點？
唔係死不足惜係咩？

利申：接近3字頭, 食過

忘本？個時食飯係末唔洗錢嫁？

又難食又貴

個本係。。。佢又舊又唔抵食?重要霸住個海? 次次經過都覺得格格不入

忘乜撚野本
大家有受惠過珍寶海鮮舫恩惠?

老老柒柒, 佢唔識好好利用佢既優點發揚光大, 知唔知咩叫經營不善

執過轉過好多次手架啦，有乜好標籤?

有衝突咩? 而家班廢佬當年都係香港發展既動力, 但唔代表佢而家唔藍呀

幫過我地D乜
忘本

我有俾錢食架
忘你老母本咩 ！

可惜個屁，係藍店既話就抵撚死

藍店抵撚死

以前有恐龍添你唔講on99

老屎忽講野零舍九唔八

我都唔知樓豬噏乜😅

以前黨鐵遊行都有幫手喎,個個擺低錢tim
係唔係唔好忘本照搭？

我８０後，細個一年食廿次以上，係有少少可惜但完全唔覺佢唔抵死

珍寶海鮮舫已成condom

香港做生意真好做
一定包賺唔可以執

樓豬用返56k啦 忘本

忘你老母本
又貴又難食專做大陸閪生意
我期望所有呢d垃圾藍店消失呀

忘本?
受過佢d乜野恩惠?

忘本？想問下關我撚事？
自己都識講大部分人未出世啦on9

香港自由市場，藍店黃店一樣都係做唔住就執，要怪就怪自己無盡全力去支持同支撐

賺你錢 欠你架?

未食過
毒L係唔會出現喺呢啲地方

on9
藍店抵死

質素唔差？
又貴又唔好食

順手又block一隻五毛 屌你老母

係

十幾年前少支那多外國人係關政府事
你揾英屬香港同而家港共政府比
香港無乜支那人 會唔會淨係珍寶有啊

樓豬咁大個人，知唔知忘本點用

屌689當初64都屌中共啦
唔通你又話佢都基層出身又曾經係自己友咩

未食過 聽講啲叉燒飯幾好食

由奶共就睇得出藍絲幾忘本

40幾年前邊有分黃藍架
英國由香港仲係漁村嗰陣已經幫手發展緊
引入咗好多先進嘅制度同基建
呢度真係幾有香港特色同高級同質素唔差
三餐溫飽又過一日
相信好多話英國佬垃圾或者中國最偉大嘅都係
00後或者聽講嘅人
十幾年前香港仲未咁為人仔服務嘅時候
香港人多數係講廣東話同英文
呢期香港真係好風光

英國到咗今時今日呢個地步
無錯係自己攞嚟
所以到唔會話好難過
不過見到個個人都咁積極去奶共
係有少少可惜

到咗呢一刻話奶共
個個都話支持中共
利益當頭一定咁講
但係有幾多個真係曾經早年覺得香港應該要俾中國統治？
定係其實只係人云亦云？

其實佢個賣點係坐船一個特別環境
但食物同價錢都真心唔掂。
我都由龍椅開始既
最近已經講緊係上年年中同老人家食過一次
的確係愈來愈差，我只能夠講係食情懷食回憶
唔係得樓主你有回憶係呢一個地方，
但你唔好講到係連登搞到佢執咁
我又唔覺得不思進取一成不變咁比時代淘汰我地需要覺得好可惜。
更加唔好講咩忘本，你知撚知咩叫忘本.....

其實真係又貴又唔好食...

食過一次同爛鳩稻香同級
山長水遠入去食垃圾？

我寧願係香港仔食艇仔粉

忘本
佢賺到錢又唔係分俾我
佢係真心做到香港人生意佢點會摺先
裝修又差 修繕仲差 又唔見得衛生
個啲咩金碧輝煌咩歷史野係個東主唔做好啲先搞成咁

你都on9 一次都無食過

咁就不推文啦

30年前中國有好大班民主鬥士添呀

你拎40年前嘅嘢同我講今日唔可以話佢死不足惜？
咁你不如講埋400年前啦 唔爭在

做乜鳩

藍店已經唔值得可憐
你估革命真係口號咩
師兄個腦塞咗定點

我住香港仔30年
老豆長洲人老母大街水上人

同你講依間野唔抵可憐而且藍到仆街
細時個個星期日屋企開艇過去飲茶,送魚時成日入去魚缸睇魚
而且成日上佢度呔魚
幾個屋企人結婚都係太白罷酒

依間野係自己放棄香港街坊市場
突然裝修做大陸人生意,變到貴一貴

搞搞下都無曬香港人去

食屎啦大陸仔

一句講哂，佢呢十幾年都淨係掛住做大陸人生意

根本一d都唔care本地香港人，依家大陸唔掂冇生意

你先黎同我講幾十年前既情懷？

不了

笑撚死 心諗忘乜撚野本

重有...
裝修到3層唔同價錢
你排最平個層當你狗

垃圾post on9邏輯
拉

做佐幾十年香港人都未去過
執其實係遊客損失，對香港人少影響

變撚晒質都繼續盲撐係弱智
現實世界就係咁
做唔好就會比人淘汰

竟然話佢唔錯 同果d死毒撚 未離開過香港就話外國人識分香港人真係異曲同工之妙啊

你咁講支那人重忘本啦
當年64香港捐咗幾多錢同物質上去
宜家佢哋有多謝過香港咩

藍屍都值得可憐？

最緊要係咁嘅價錢 但係唔好食嘅！

以前 以前有恐龍添

當頭棒打樓主一面

大把兒登仔 人講佢又講架啦
上連登勿認真

拉啦 關我地民族主義咩事
呢啲係上代既集體回憶

包賺？

以前係靚既。。但地方太大轉唔到型呀！所以雖然可惜。但冇辦法

同紫青巴差唔多
都係3層之後就無去 貴到仆街
之前講緊水上人都每星期去到飲茶
婚嫁都係太白 但裝修完就個個去紅寶石 新光擺酒
而且遊客由世界各地變左主攻大陸狗
珍寶碼頭全部都係普通話

藍就抵撚死
理得你

重特色味就證明大把廢老會洗錢返大劣食埋d地溝油團菜，都唔會諗到特珍寶囉
特色喎老古蹟唔識變通就係比人忘記嫁啦

去都冇去過 亦唔覺得有咩咁代表到香港
執唔執都冇咩所謂

on9
根本抵死

講撚到佢賺錢我地有得分

你講

香港仔一帶最多水上人
水上人真係好撚念舊去開一度就一度
個時大火好多人上岸都重係去珍寶飲

你可以講街坊生意唔可以令佢飛黃騰達
但一定係你就死時救你一命
係佢地自己選擇放棄一邊

on 9

笑L左

係....佢做遊客生意無人怪佢

但唔係見遊客生意易搵就當本地人係狗
唔抵可憐

譚伯B仔米老鼠以前夠沒分黃藍嫁啦 依家個個都想佢同黑警一齊中肺炎死呀

依間野明劏支那人，遊客，同埋d生客

推呢個弱智樓主

咁多年仲未沈都算係奇跡

用40年前去睇今日

依家就係要分黃藍 總之逆我者亡 做得支那生意下場就係咁

邊個再話不分黃藍嘅 一律當阻膠處理

講真有幾多香港人去過？

點解唔再創造個新地標

為賺人民幣去做藍絲
仲好意思話返連登仔忘本
樓主最唔分藍黃都唔忘本

樓主真係極少數高質連登仔
Respect

係有d 特別既
但忘乜野本

我老豆以前係個到做又係成間公司炒曬
不嬲都係有錢賺自己嘅
唔掂就大家嘅

點幫得落手？你未見過一船船支那人去姐

Calm the fuck down mate, it’s just natural selection

咪就係，講撚到以前賺錢時回饋香港人，依家執笠都唔好落井下石咁

呢間野定價貴，賺埋d黑心錢，近年個目標客擺晒落支那人度，賺左幾多心照啦，想移民去邊都得

本？邊撚度本呀？ 睇過？

收嗲啦阿叔

好掛住大富豪架勞斯萊斯
香港人好忘本

做過定依賴哂都唔識分

on9仔

點解連登仔咁忘本日日屌689

抵制TVB又話忘本 海鮮舫執笠無感覺又忘本
你不如講埋心底嗰句 唔認中國人都好忘本

我都好懷念當時既香港
但由啲公司決定做大陸人生意放棄香港市場果刻，就係啲公司忘本，唔係香港人，
無香港人幫襯佢會撐到去奶共既一刻？
到無生意又話人忘本？
唔好唔記得係大陸人落黎炒貴哂所有嘢，
以前就話勤力啲無話無發達姐，
而家啲爛鬼鋪都三四萬起跳點做生意？
係過份倚賴大陸遊客去經營，
根本就唔應該係咁。

笑到仆街

藍店緊係抵死啦dllm

冇珍寶海鮮舫既話你地一早餓死哂

我勸最唔忘本嘅樓豬返去高登算數

其實點解係忘本
間嘢以前幫過好多香港人？
定係全部香港人都喺入面做過？

垃圾咪執咯

好撚忘本，後生仔唔去大富豪包個小姐

內需唔夠

香港本地嘅消費支撐唔到咁多

講真 想試下 但一聽到好似sasa咁 整係比大陸人享用 同埋藍店 真係唔想去 forever.

忘本係共狗常用戰線之一

爆笑左

你老母都幾忘本當年叫我中出佢之後嫁你老豆

莊同閒識唔識分？
幾十年前佢做香港人生意，幾十年後主打大陸客怱視本地客，搞到而家執粒怪得邊個？

係香港做左幾十年人 一次都未食過

97前政府成立icac, 黃到金， 唔反了

果然係紙上談兵

Amen

你都識講四十年前啦

知唔知邊個係珍寶老闆呀柒頭?

重有太白海鮮坊已經冇咗. . 之前睇屌總理介紹. ...入咗去太白拍片.

閪吱的美食家 - 洋人眼中的香港名勝 - 珍寶海鮮舫 / 沒有食神的太白海鮮舫

收皮喇樓主 on9香港搞成咁咪你呢d含家產

原來珍寶養大咁多香港人
個d助養一百幾十個小朋友既真係企埋一二邊

樓主知唔知忘本2個字點解
香港主權移交又睇唔睇得出班80前有幾忘本

去食艇仔粉
都唔會益垃圾珍寶
講好食
沙田個明星海鮮舫仲正但都係執笠

冇分黃藍唔緊要, 但關鍵時間揀仗藍就係問題啦, 幾有代表性都冇用, 成班藝人當年民主歌聲獻中華今日去撐警嘅都撈左幾十年, 係咪又要可憐佢地原諒佢地?

而家D90後個個去飛田唔撚記得三年零八個月有幾慘

真係好撚忘本，唔係得雷探長穩住香港既黑道，你地班賤民邊有安穩日子過，而家又要趕佢去台灣，又要鬧黑警。

yes SIR ! thank you SIR !